有無人睇過the best offer

一開始以為係鬼片..完全係臨老入花叢嘅真實寫照

無

個ending

睇到中間 講主角想見個女仔真面目 跟住見到地下有D零件 以為個女仔係機械人
btw 個結局幾正

我一開始以為女主角係鬼
第一次見面另轉果下

好慘.. ..不過佢又老又殘...有個咁靚嘅女仔鍾意佢都唔懷疑